有冇人知youtube keyword 呢類偏兒童又唔太舊既歌list係咩?

用中文搵應該唔得 平時用"動漫歌" 都係聽到D熱門動畫/出名既動漫歌
但有時想聽以前細個/依家下就睇D動畫既歌 eg 動物朋友2 ed
可能日文得 但唔識
想聽呢類似呢type

仲有好多咩棒球大聯盟 網球王子 浮遊泉大冒險 呢類唔夠既歌
有懷舊感覺但聽又好modern既歌

有冇高手比D keyword我?